半年前：仲有邊區未tg過？今日：仲有邊區未有確診？

所以話香港人真係好撚慘